有冇人唔小心自爆咗之後會喺自己po搵返D識既人

又畀我搵到

你點搵的？

自爆D咩先?